淋病你想香港死幾多人?

其實淋病你想死幾多人先撒回?

直接講啦屌你老母

佢條垃圾講明唔撚應啊
屌你老母 誇張到冇人問責

當所有製造問題嘅人都死晒，就唔存在問題。
中共式管治

下一個新疆就係香港

垃圾三權吞立

林鄭係唔會因為有人死而撤回，死係冇用，要就同佢玩鋪勁，香港人就係多計，玩殘佢！